#include <bits/stdc++.h>
using namespace std;
int main(){
    int A,B,X,ans,a,b;
    cin >> A >> B >> X;
    a=X/1000;
    b=X/500;
    if(X<500){
        if(A<B){
            ans=A;
        }
        else{
            ans=B;
        }
    }
    else if(X<1000){
        if(A<2*B){
            ans=A;
        }
        else{
            if(X%500==0){
                ans=B*b;
            }
            else{
                ans=B*(b+1);
            }
        }
    }
    else{
        if(A<1*B){
            if(X%500==0){
                ans=(a*A)+(((X-A*a)/500)*B);
            }
            else{
                ans=(a*A)+((((X-A*a)/500)+1)*B);
            }
        }
        else{
            if(X%500==0){
                ans=B*b;
            }
            else{
                ans=B*(b+1);
            }
        }
    }
    cout << ans << endl;
}
