#include <iostream>
#include<cctype>
#include<string>
#include<math.h>
#include<cmath>

using namespace std;



int main()
{
	int cube[6] = { 0 };

	int x;

	for (int i = 0; i < 6; i++) {
		cin >> x;
		cube[i] = x;
	}

	string order;

	getline(cin, order);

	cin >> order;

	int ans = 1;
	int num = cube[0];

	
	for (int j = 0; j < order.size(); j++) {

		switch (ans)
		{
		case 1:
			if (order[j] == 'N') {
				num = cube[1];
				ans = 2;
			}
			else if (order[j] == 'S') {
				num = cube[4];
				ans = 5;
			}
			else if (order[j] == 'W') {
				num = cube[2];
				ans = 3;
			}
			else if (order[j] == 'E') {
				num = cube[3];
				ans = 4;
			}
			break;

		case 2:
			if (order[j] == 'N') {
				num = cube[5];
				ans = 6;
			}
			else if (order[j] == 'S') {
				num = cube[0];
				ans = 1;
			}
			else if (order[j] == 'W') {
				num = cube[2];
				ans = 3;
			}
			else if (order[j] == 'E') {
				num = cube[3];
				ans = 4;
			}
			break;

		case 3:
			if (order[j] == 'N') {
				num = cube[1];
				ans = 2;
			}
			else if (order[j] == 'S') {
				num = cube[4];
				ans = 5;
			}
			else if (order[j] == 'W') {
				num = cube[5];
				ans = 6;
			}
			else if (order[j] == 'E') {
				num = cube[0];
				ans = 1;
			}
			break;

		case 4:
			if (order[j] == 'N') {
				num = cube[1];
				ans = 2;
			}
			else if (order[j] == 'S') {
				num = cube[4];
				ans = 5;
			}
			else if (order[j] == 'W') {
				num = cube[0];
				ans = 1;
			}
			else if (order[j] == 'E') {
				num = cube[5];
				ans = 6;
			}
			break;

		case 5:
			if (order[j] == 'N') {
				num = cube[0];
				ans = 1;
			}
			else if (order[j] == 'S') {
				num = cube[5];
				ans = 6;
			}
			else if (order[j] == 'W') {
				num = cube[2];
				ans = 3;
			}
			else if (order[j] == 'E') {
				num = cube[3];
				ans = 4;
			}
			break;

		case 6:
			if (order[j] == 'N') {
				num = cube[4];
				ans = 5;
			}
			else if (order[j] == 'S') {
				num = cube[1];
				ans = 2;
			}
			else if (order[j] == 'W') {
				num = cube[2];
				ans = 3;
			}
			else if (order[j] == 'E') {
				num = cube[3];
				ans = 4;
			}
			break;

		}
		
	}

	cout << num << endl;

	return 0;
}
